[
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG010",
    "ot": "OTI0029",
    "primerNombreEvaluado": "Catalina",
    "segundoNombreEvaluado": "",
    "primerApellidoEvaluado": "Herrera",
    "segundoApellidoEvaluado": "Mu\u00f1oz",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.C.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "834762195",
    "fechaEmision": "2023-01-03",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Brandon",
    "segundoNombreAnalista": "Camilo",
    "primerApellidoAnalista": "Sarmiento",
    "segundoApellidoAnalista": "Ibag\u00f3n",
    "departamento": "Tolima",
    "municipio": "Ibagu\u00e9",
    "anexos": 0,
    "fechaLlegada": "2023-01-03",
    "primerNombre": "Catalina",
    "segundoNombre": "",
    "primerApellido": "Herrera",
    "segundoApellido": "Mu\u00f1oz",
    "tipoIdentificacion": "C.C.",
    "numeroIdentificacion": "834762195",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2023-01-03",
    "fechaReciboER": "2023-01-03",
    "fechaExpedicion": "2023-01-03",
    "analistaNombre": "Brandon Camilo Sarmiento Ibag\u00f3n",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 4,
    "nivelRiesgo": "Ordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG002",
    "ot": "OTI0002",
    "primerNombreEvaluado": "Andrea",
    "segundoNombreEvaluado": "Carolina",
    "primerApellidoEvaluado": "Ram\u00edrez",
    "segundoApellidoEvaluado": "",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.C.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "1122334455",
    "fechaEmision": "2025-01-10",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Carlos",
    "segundoNombreAnalista": "",
    "primerApellidoAnalista": "Fern\u00e1ndez",
    "segundoApellidoAnalista": "Mej\u00eda",
    "departamento": "Cundinamarca",
    "municipio": "Soacha",
    "anexos": 5,
    "fechaLlegada": "2025-01-10",
    "primerNombre": "Andrea",
    "segundoNombre": "Carolina",
    "primerApellido": "Ram\u00edrez",
    "segundoApellido": "",
    "tipoIdentificacion": "C.C.",
    "numeroIdentificacion": "1122334455",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-10",
    "fechaReciboER": "2025-01-10",
    "fechaExpedicion": "2025-01-10",
    "analistaNombre": "Carlos  Fern\u00e1ndez Mej\u00eda",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG003",
    "ot": "OTI0003",
    "primerNombreEvaluado": "Luis",
    "segundoNombreEvaluado": "Alberto",
    "primerApellidoEvaluado": "Casta\u00f1o",
    "segundoApellidoEvaluado": "Guerra",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "T.I.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "900112233",
    "fechaEmision": "2025-01-15",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por hechos sobrevivientes",
    "primerNombreAnalista": "Daniela",
    "segundoNombreAnalista": "",
    "primerApellidoAnalista": "S\u00e1nchez",
    "segundoApellidoAnalista": "Ortiz",
    "departamento": "Tolima",
    "municipio": "Ibagu\u00e9",
    "anexos": 9,
    "fechaLlegada": "2025-01-15",
    "primerNombre": "Luis",
    "segundoNombre": "Alberto",
    "primerApellido": "Casta\u00f1o",
    "segundoApellido": "Guerra",
    "tipoIdentificacion": "T.I.",
    "numeroIdentificacion": "900112233",
    "sexo": "Masculino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-15",
    "fechaReciboER": "2025-01-15",
    "fechaExpedicion": "2025-01-15",
    "analistaNombre": "Daniela  S\u00e1nchez Ortiz",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 1,
    "nivelRiesgo": "Extremo",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG004",
    "ot": "OTI0004",
    "primerNombreEvaluado": "Sof\u00eda",
    "segundoNombreEvaluado": "",
    "primerApellidoEvaluado": "Navarro",
    "segundoApellidoEvaluado": "D\u00edaz",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.C.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "1009988776",
    "fechaEmision": "2025-01-18",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Felipe",
    "segundoNombreAnalista": "Andr\u00e9s",
    "primerApellidoAnalista": "C\u00f3rdoba",
    "segundoApellidoAnalista": "",
    "departamento": "Valle del Cauca",
    "municipio": "Cali",
    "anexos": 6,
    "fechaLlegada": "2025-01-18",
    "primerNombre": "Sof\u00eda",
    "segundoNombre": "",
    "primerApellido": "Navarro",
    "segundoApellido": "D\u00edaz",
    "tipoIdentificacion": "C.C.",
    "numeroIdentificacion": "1009988776",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-18",
    "fechaReciboER": "2025-01-18",
    "fechaExpedicion": "2025-01-18",
    "analistaNombre": "Felipe Andr\u00e9s C\u00f3rdoba",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG005",
    "ot": "OTI0005",
    "primerNombreEvaluado": "Camila",
    "segundoNombreEvaluado": "Juliana",
    "primerApellidoEvaluado": "Salazar",
    "segundoApellidoEvaluado": "",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.E.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "456789321",
    "fechaEmision": "2025-01-22",
    "tipoEstudio": "Evaluaci\u00f3n de riesgo individual por primera vez",
    "primerNombreAnalista": "Santiago",
    "segundoNombreAnalista": "Eduardo",
    "primerApellidoAnalista": "Montoya",
    "segundoApellidoAnalista": "Le\u00f3n",
    "departamento": "Santander",
    "municipio": "Bucaramanga",
    "anexos": 11,
    "fechaLlegada": "2025-01-22",
    "primerNombre": "Camila",
    "segundoNombre": "Juliana",
    "primerApellido": "Salazar",
    "segundoApellido": "",
    "tipoIdentificacion": "C.E.",
    "numeroIdentificacion": "456789321",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-22",
    "fechaReciboER": "2025-01-22",
    "fechaExpedicion": "2025-01-22",
    "analistaNombre": "Santiago Eduardo Montoya Le\u00f3n",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Ordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG100",
    "ot": "OTI1000",
    "primerNombreEvaluado": "Mariana",
    "segundoNombreEvaluado": "Alejandra",
    "primerApellidoEvaluado": "G\u00f3mez",
    "segundoApellidoEvaluado": "Ramos",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.E.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "5240083833",
    "fechaEmision": "2025-01-13",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por hechos sobrevivientes",
    "primerNombreAnalista": "Mariana",
    "segundoNombreAnalista": "Andr\u00e9s",
    "primerApellidoAnalista": "Hern\u00e1ndez",
    "segundoApellidoAnalista": "Vargas",
    "departamento": "Antioquia",
    "municipio": "Cali",
    "anexos": 4,
    "fechaLlegada": "2025-01-13",
    "primerNombre": "Mariana",
    "segundoNombre": "Alejandra",
    "primerApellido": "G\u00f3mez",
    "segundoApellido": "Ramos",
    "tipoIdentificacion": "C.E.",
    "numeroIdentificacion": "5240083833",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-13",
    "fechaReciboER": "2025-01-13",
    "fechaExpedicion": "2025-01-13",
    "analistaNombre": "Mariana Andr\u00e9s Hern\u00e1ndez Vargas",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 1,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG101",
    "ot": "OTI1001",
    "primerNombreEvaluado": "Daniela",
    "segundoNombreEvaluado": "Carolina",
    "primerApellidoEvaluado": "Torres",
    "segundoApellidoEvaluado": "Garc\u00eda",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.C.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "1442019460",
    "fechaEmision": "2025-01-30",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Felipe",
    "segundoNombreAnalista": "Marcela",
    "primerApellidoAnalista": "P\u00e9rez",
    "segundoApellidoAnalista": "",
    "departamento": "Nari\u00f1o",
    "municipio": "Ibagu\u00e9",
    "anexos": 9,
    "fechaLlegada": "2025-01-30",
    "primerNombre": "Daniela",
    "segundoNombre": "Carolina",
    "primerApellido": "Torres",
    "segundoApellido": "Garc\u00eda",
    "tipoIdentificacion": "C.C.",
    "numeroIdentificacion": "1442019460",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-30",
    "fechaReciboER": "2025-01-30",
    "fechaExpedicion": "2025-01-30",
    "analistaNombre": "Felipe Marcela P\u00e9rez",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Ordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG102",
    "ot": "OTI1002",
    "primerNombreEvaluado": "Juliana",
    "segundoNombreEvaluado": "",
    "primerApellidoEvaluado": "L\u00f3pez",
    "segundoApellidoEvaluado": "",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.C.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "2020941695",
    "fechaEmision": "2025-01-12",
    "tipoEstudio": "Evaluaci\u00f3n de riesgo individual por primera vez",
    "primerNombreAnalista": "Valentina",
    "segundoNombreAnalista": "Alejandra",
    "primerApellidoAnalista": "Mart\u00ednez",
    "segundoApellidoAnalista": "Vargas",
    "departamento": "Antioquia",
    "municipio": "Pasto",
    "anexos": 6,
    "fechaLlegada": "2025-01-12",
    "primerNombre": "Juliana",
    "segundoNombre": "",
    "primerApellido": "L\u00f3pez",
    "segundoApellido": "",
    "tipoIdentificacion": "C.C.",
    "numeroIdentificacion": "2020941695",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-12",
    "fechaReciboER": "2025-01-12",
    "fechaExpedicion": "2025-01-12",
    "analistaNombre": "Valentina Alejandra Mart\u00ednez Vargas",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 1,
    "nivelRiesgo": "Extremo",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG103",
    "ot": "OTI1003",
    "primerNombreEvaluado": "Daniela",
    "segundoNombreEvaluado": "Eduardo",
    "primerApellidoEvaluado": "Moreno",
    "segundoApellidoEvaluado": "Vargas",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "T.I.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "5031724926",
    "fechaEmision": "2025-01-12",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Camilo",
    "segundoNombreAnalista": "Carolina",
    "primerApellidoAnalista": "L\u00f3pez",
    "segundoApellidoAnalista": "Ortiz",
    "departamento": "Tolima",
    "municipio": "Pasto",
    "anexos": 7,
    "fechaLlegada": "2025-01-12",
    "primerNombre": "Daniela",
    "segundoNombre": "Eduardo",
    "primerApellido": "Moreno",
    "segundoApellido": "Vargas",
    "tipoIdentificacion": "T.I.",
    "numeroIdentificacion": "5031724926",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-12",
    "fechaReciboER": "2025-01-12",
    "fechaExpedicion": "2025-01-12",
    "analistaNombre": "Camilo Carolina L\u00f3pez Ortiz",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Ordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG104",
    "ot": "OTI1004",
    "primerNombreEvaluado": "Carlos",
    "segundoNombreEvaluado": "Antonio",
    "primerApellidoEvaluado": "Mart\u00ednez",
    "segundoApellidoEvaluado": "Ramos",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.E.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "1918015525",
    "fechaEmision": "2025-01-10",
    "tipoEstudio": "Evaluaci\u00f3n de riesgo individual por primera vez",
    "primerNombreAnalista": "Valentina",
    "segundoNombreAnalista": "Eduardo",
    "primerApellidoAnalista": "Mart\u00ednez",
    "segundoApellidoAnalista": "",
    "departamento": "Antioquia",
    "municipio": "Neiva",
    "anexos": 7,
    "fechaLlegada": "2025-01-10",
    "primerNombre": "Carlos",
    "segundoNombre": "Antonio",
    "primerApellido": "Mart\u00ednez",
    "segundoApellido": "Ramos",
    "tipoIdentificacion": "C.E.",
    "numeroIdentificacion": "1918015525",
    "sexo": "Masculino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-10",
    "fechaReciboER": "2025-01-10",
    "fechaExpedicion": "2025-01-10",
    "analistaNombre": "Valentina Eduardo Mart\u00ednez",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG105",
    "ot": "OTI1005",
    "primerNombreEvaluado": "Andr\u00e9s",
    "segundoNombreEvaluado": "",
    "primerApellidoEvaluado": "Torres",
    "segundoApellidoEvaluado": "",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.C.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "8698808863",
    "fechaEmision": "2025-01-05",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Andr\u00e9s",
    "segundoNombreAnalista": "Andr\u00e9s",
    "primerApellidoAnalista": "Moreno",
    "segundoApellidoAnalista": "Ortiz",
    "departamento": "Tolima",
    "municipio": "Ibagu\u00e9",
    "anexos": 7,
    "fechaLlegada": "2025-01-05",
    "primerNombre": "Andr\u00e9s",
    "segundoNombre": "",
    "primerApellido": "Torres",
    "segundoApellido": "",
    "tipoIdentificacion": "C.C.",
    "numeroIdentificacion": "8698808863",
    "sexo": "Masculino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-05",
    "fechaReciboER": "2025-01-05",
    "fechaExpedicion": "2025-01-05",
    "analistaNombre": "Andr\u00e9s Andr\u00e9s Moreno Ortiz",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 1,
    "nivelRiesgo": "Ordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG106",
    "ot": "OTI1006",
    "primerNombreEvaluado": "Valentina",
    "segundoNombreEvaluado": "Alejandra",
    "primerApellidoEvaluado": "Torres",
    "segundoApellidoEvaluado": "Vargas",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.E.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "2910014640",
    "fechaEmision": "2025-01-11",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por temporalidad",
    "primerNombreAnalista": "Camilo",
    "segundoNombreAnalista": "Eduardo",
    "primerApellidoAnalista": "P\u00e9rez",
    "segundoApellidoAnalista": "Mej\u00eda",
    "departamento": "Valle del Cauca",
    "municipio": "Pasto",
    "anexos": 12,
    "fechaLlegada": "2025-01-11",
    "primerNombre": "Valentina",
    "segundoNombre": "Alejandra",
    "primerApellido": "Torres",
    "segundoApellido": "Vargas",
    "tipoIdentificacion": "C.E.",
    "numeroIdentificacion": "2910014640",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-11",
    "fechaReciboER": "2025-01-11",
    "fechaExpedicion": "2025-01-11",
    "analistaNombre": "Camilo Eduardo P\u00e9rez Mej\u00eda",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 1,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG107",
    "ot": "OTI1007",
    "primerNombreEvaluado": "Juliana",
    "segundoNombreEvaluado": "Andr\u00e9s",
    "primerApellidoEvaluado": "L\u00f3pez",
    "segundoApellidoEvaluado": "",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "T.I.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "1878126671",
    "fechaEmision": "2025-01-01",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por hechos sobrevivientes",
    "primerNombreAnalista": "Valentina",
    "segundoNombreAnalista": "",
    "primerApellidoAnalista": "G\u00f3mez",
    "segundoApellidoAnalista": "",
    "departamento": "Nari\u00f1o",
    "municipio": "Ibagu\u00e9",
    "anexos": 11,
    "fechaLlegada": "2025-01-01",
    "primerNombre": "Juliana",
    "segundoNombre": "Andr\u00e9s",
    "primerApellido": "L\u00f3pez",
    "segundoApellido": "",
    "tipoIdentificacion": "T.I.",
    "numeroIdentificacion": "1878126671",
    "sexo": "Femenino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-01",
    "fechaReciboER": "2025-01-01",
    "fechaExpedicion": "2025-01-01",
    "analistaNombre": "Valentina  G\u00f3mez",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG108",
    "ot": "OTI1008",
    "primerNombreEvaluado": "Camilo",
    "segundoNombreEvaluado": "",
    "primerApellidoEvaluado": "Torres",
    "segundoApellidoEvaluado": "",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.E.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "7235275307",
    "fechaEmision": "2025-01-27",
    "tipoEstudio": "Reevaluaci\u00f3n de nivel del riesgo individual por hechos sobrevivientes",
    "primerNombreAnalista": "Camilo",
    "segundoNombreAnalista": "Antonio",
    "primerApellidoAnalista": "Mart\u00ednez",
    "segundoApellidoAnalista": "",
    "departamento": "Atl\u00e1ntico",
    "municipio": "Cali",
    "anexos": 7,
    "fechaLlegada": "2025-01-27",
    "primerNombre": "Camilo",
    "segundoNombre": "",
    "primerApellido": "Torres",
    "segundoApellido": "",
    "tipoIdentificacion": "C.E.",
    "numeroIdentificacion": "7235275307",
    "sexo": "Masculino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-27",
    "fechaReciboER": "2025-01-27",
    "fechaExpedicion": "2025-01-27",
    "analistaNombre": "Camilo Antonio Mart\u00ednez",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 2,
    "nivelRiesgo": "Extraordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  },
  {
    "canal": "Pendiente",
    "registro": "REG109",
    "ot": "OTI1009",
    "primerNombreEvaluado": "Andr\u00e9s",
    "segundoNombreEvaluado": "",
    "primerApellidoEvaluado": "Torres",
    "segundoApellidoEvaluado": "Garc\u00eda",
    "tipoIdentificacionEvaluado": "C.E.",
    "numeroIdentificacionEvaluado": "7377827393",
    "fechaEmision": "2025-01-01",
    "tipoEstudio": "Evaluaci\u00f3n de riesgo individual por primera vez",
    "primerNombreAnalista": "Felipe",
    "segundoNombreAnalista": "",
    "primerApellidoAnalista": "Hern\u00e1ndez",
    "segundoApellidoAnalista": "",
    "departamento": "Atl\u00e1ntico",
    "municipio": "Pasto",
    "anexos": 5,
    "fechaLlegada": "2025-01-01",
    "primerNombre": "Andr\u00e9s",
    "segundoNombre": "",
    "primerApellido": "Torres",
    "segundoApellido": "Garc\u00eda",
    "tipoIdentificacion": "C.E.",
    "numeroIdentificacion": "7377827393",
    "sexo": "Masculino",
    "direccion": "Direcci\u00f3n de ejemplo",
    "telefono": "3000000000",
    "tipoGrupo": "Antiguo integrante de prueba",
    "subcategoria": "Subcategor\u00eda de prueba",
    "otrosGrupos": "Ninguno",
    "orientacionSexual": "Heterosexual",
    "factorDiferencial": "V\u00edctima del conflicto armado",
    "personasACargo": "0",
    "discapacidad": "No",
    "tipoDiscapacidad": "",
    "autorreconocidoEtnico": "No",
    "grupoEtnico": "",
    "etniaIndigena": "",
    "resguardo": "",
    "comunidadResguardo": "",
    "parcialidad": "",
    "comunidadSinRegistro": "",
    "nombreConsejoComunitario": "",
    "fechaSolicitudUNP": "2025-01-01",
    "fechaReciboER": "2025-01-01",
    "fechaExpedicion": "2025-01-01",
    "analistaNombre": "Felipe  Hern\u00e1ndez",
    "analistaFechaIngresoUNP": "2022-01-01",
    "analistaTipoVinculacion": "Contratista",
    "edad": "30",
    "nSesiones": 5,
    "nivelRiesgo": "Ordinario",
    "fechaProgramada": "2023-01-06"
  }
]